其實我地進唔進化到？

之前啲人話要贏藍就要比佢更藍更親中 咁要贏恐怖boss理論上應該比佢更恐怖

咁如果恐怖係春袋到又會唔會爭取到時間同制造到破窗

如果第一次進化唔曬又想分散敵人注意力 除咗春袋之外不防揾多兩個地方進行啲細嘅突破攻擊？

咁一黎佢地唔知我地係邊個春袋整 但又要度住度住 二黎佢地又唔知另外兩個地方係咩 突破攻擊有幾強 又要調配人手處理 重點係話到比boss知我地都會進化